
                      Increíble!!!!!!!, te deja sin palabras. El final es espectacular y las 2:45 horas que dura se hacen cortísimas. Le doy un 5 porque no se le puede dar un 10. Totalmente recomendable y cuando salga en Blu-ray es compra obligada.
        
            